新城市原來而家咁危險..

我呢d香港人最鍾意行街行商場shopping，點知上星期整咁單既野出黎，新城市已經叫幾個場相連多出口，原來港鐵一封就玩已完，真係好危險。

如果我下星期去港島shopping，又整單封地鐵咪有排驚？不過咁，游行只係去到金鐘，拆鐵欄又由金鐘拆到去灣仔，即係封地鐘最多封金鐘灣仔。

咁我去中環shopping 咪好安全囉？就算街到有游行封路，我向南走入置地老籣，向北入ifc都可全身而退吧

如果港鐵封中環線，我搭東涌綫，東涌綫都封我搭機鐵。出面已經無巴士A車入機場，你封機鐵會影響旅客同機組人員，我最多shopping完去青衣轉車返屋企，所以我點shopping都安全，對嗎？